話畀你知武漢政府點樣將事情一步步推向一發不可收拾

喺中國有人好詳細咁整理咗武漢肺炎嘅早期事件，係點樣一步步爆，殘體字注意：

但冇人下台
因為細頸瓶知情

唔好造謠 堅決相信黨同政府

共產黨冇嘢叻, 最叻就係將天災搞成人禍

屌你老尾，兩個月就傳到成個湖北都係，真係好L痴線

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

省委書記表示我23號晚仲好開心咁睇緊春晚，仲有咳嗽美女相伴

沙士嗰陣都係鐘南山同政府打對台

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

唔係話幫雜種洗白
但係佢可能真係唔知

唔信

係中央政府

我都係咁話

支那d監控既嚴密,我都唔信維尼冇私家監控渠道

正視聽 係中央政府嘅決定黎
唔好再幫習近平射走個波

上面開始吹風向 將d責任推曬比d下層官員 好刻意講話係武漢d官暪住北京 唔關中央事 係地方官嘅錯

大陸而家風向係賴哂武漢 話佢地隱暪疫情 但事實係成個體系既問題
反貪官不反皇帝

每一個政委都欺上瞞下
根本就唔會有一個人知道大局

依d 要back up

微博屏蔽得邊可能維尼唔知
佢係誤判認為只係小事
唔洗勞師動眾以為好快搞掂
佢班幕僚睇怕淨係刷鞋
唔會講冠狀病毒幾恐怖
唔會講春運流動量傳播得幾快
到發現大件事時唔知點算咪乾脆封城
封城無維尼落旨邊個敢封
你信唔信一個市委書記敢封城

完全同意你嘅觀點，
冇點出個post標題訂得唔好請輕屌

呢個完全係人禍，黨國體制下必然發生嘅產物，不過我有一樣嘢唔明，明明呢啲天災人禍發生嘅時候，威權政府最大嘅優點往往就體現到出嚟：能夠高效率咁生產同調配物資、人手

但我睇咗成日，除咗國務院有一個鼓勵篤灰湖北省政府外，我就見唔到有啲咩救災通告公文，大部分行為都係由各地嘅地方政府自行處理，見到嘅捐口罩同防護衣嗰啲全部都係企業自發性捐獻，成個中央政府好似突然間消失咗咁，究竟維尼係咪仲發緊夢？

Wow 精簡
我覺得時間線上add返少少外國媒體估算潛在患病人數好啲
其實雜種真係有機會唔知情，誠實上報會被問責，為國添亂

成日吹噓有13億人
到出事個陣原來可以動用既資源少得可憐

五毛來的，不用理，推行動post救香港好過

lm

監控到咁會唔知？笑死人咩你

蕭生有分析過
中南海係知道的
因為目前武漢省未有任何官員下台
佢哋都係聽上面order做嘢

微博被刪除呢一點，微博維穩係地方官員管到既咩？國家最大社交媒體點瞞到中央

蠢材可以毀滅世界

掉返轉先啱

咪玩啦
早一個月定個半月左右，連連登仔都已經知啦，嗰陣已經有小小風吹啦武漢華南海鮮市場。
我就當佢唔係第一時間知情，點都無可能遲得過連登仔知掛 如果嗰陣就拿拿聲搞已經唔會好似今日咁先啦

武漢真英雄，新革命之父

等變蘇聯啦 屌你老母支共

睇完覺得唔慘係好抵死

仲信習近平比人隱瞞

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

共產黨不嬲係咁樣管治
你睇港共班狗官就知係一撚樣嘅

留名

其實甴總真係可能唔知
不過咁係代表你廢囉
我知你都未知唔好比個國家主席我做?

唔係幾想知武漢點仆街
不如睇翻香港先 政府唔撚做野
就嚟變下個武漢要封城

人手？ 病咗就唔係人手啦
你知道中共是用層級管控 病毒可是無眼
你軍隊又係集中的 一日有一個感染就成隊等死
維穩力量又少咗
唔同天災呀 死人無所謂呀 真係死唔到佢
但你病就可以一路上去
你根本唔會知

我記得睇過最早期收到肺炎係12月1
而武漢疾病中心咁上下12月30號話要迎接新病毒降臨
共產政府通告得應該係冚唔住先會咁做
當佢潛伏2-3星期病發
11月中前後就係呢個時間

Push.

up

其實咁樣同聯邦政府有咩分別
不如全中國轉曬做聯邦制好過
要維尼嚟托柒？

一切一切都係中共自己做成
遲遲唔去做防疫

睇番香港 一定要封關 唔封關就會變武漢
下一個大爆發一定係上海 爆完上海就會到香港

我估係水源

推

點止湖北 去撚埋美國 中國又贏

唔該樓主！果然10%天災，90%人禍

切爾諾貝爾翻版

呢張圖好

好多案例都係由武漢散至中國各地
交通發達左 啲病毒都散播得快啲

明明微博吹撚曬風話：「全部都係武漢市政府欺瞞嘅錯，中央只係畀人呃嘅，喺知道咗事件實情之後已經迅速反應，通報全國，中央政府英明，我哋只要等中央嚴肅處理同救災就得。」

大撚把小粉紅係打從心底裡面信呢樣嘢，喺呢個時候，都已經唔駛你好高貴咁降臨武漢親力救災，你只要喺中南海叫曬啲記者嚟開發佈會，發表啲咩〈致全體人民救災通知書〉，包保大把人高叫「中央英明，習包子萬歲」，屌你老母仲喺到播春晚，問候全國人民幾時死，死得未。

胡溫時期汶川地震，溫家寶都識流幾滴眼淚，喺全國人民面前寫句「多難興邦」，佢真係連戲都廢事做，完全同777一樣，明明事情有N個解決方案，佢都要㨂個最壞嘅選項，不愧係佢親自欽點嘅特首

Btw，喺呢種亂到咁嘅情況下，我真係唔知點喺中央政府唔肯（或者佢根本唔知道點）頒佈具體嘅救災指令，地方政府可以維到幾耐穩

國務院個單野仲撚好笑 屌你老母你個政權腐敗到要市民自己舉報先拉到人係味有病 說好的集權行政效率快呢？

話我陰謀論點都好 我覺得絕對同個p4實驗室有關 擺明知道間野研究病毒 但係未撚研究出個解藥 應該知冇撚得救準備放棄班人 只要唔好吹到上黎北京就ok 你睇下河南呢個愛滋病之都不嬲咩都落後過人 又窮過人 特別係醫療方面 啲市長會唔會咁醒水喺中央一直吹緊「可防可控」嘅風 12月底就知武漢會瀨野先停咗來往兩地嘅鐵路 然後呢幾日又勁快反應過黎做哂所有防疫工作 封哂所有公路咁制 擺明plan好哂 你話點會冇中共提水同批准 點解要幫河南？
因為河南係阿平平個狗竇最後一道防線囉
河南本身醫療已經差 仲要成九千萬人口 爆發疫症成個河北應該都唔駛旨意要 sor 應該係黃河流域 中國三大人口之冠兩個係正河北隔離

幾日內應該會有大批絕望群眾衝擊市政府

正皮嘅驗下腦

甴近平喺雲南
李小強喺青海

兩個地方都係人煙稀少與世隔絕
對比起當時面子工程港豬澳大橋佢都要滾水淥腳咁縮返去北京
而家兩個都唔返去，十成係想避肺炎啦

同埋佢就算真係唔知都好
作為一國之首
係咪應該一開始就搵人處理下佢個國家嘅防疫制度呢？

放心，有黨國家一定會抗疫成功。

你唔知佢知

一早知 出國避都唔出奇

關咩武漢政府事，發生係任何一個城市都係咁處理。根本呢啲係匪黨治國嘅下場

要推

睇下習近平點被滅國

一個月咋屌

已在親朋好友廣傳

反而唔多明，唔係話香港郵局個notice十一月中尾已經出唔往來武漢啦咩
咁出現第一單理應早過十一月中後，而唔係12月

推！

作者只係盡力將佢所知道，並且佢認為係可信嘅民間消息收集（喺中國呢啲嘢冇辦法fc），再結合官方公佈嘅新聞內容，整理成一個timeline 畀我哋回顧同疏理返，至於一啲佢情報來源以外，佢冇辦法知道嘅消息，更加莫論話呢種帶點陰謀論色彩嘅論述（無論佢真定假），只係依靠民間嘅消息來源，你係冇辦法證實到禁運嘅消息係真實，抑或空穴來風

呢個整合post幾有用

起碼搞清楚時序

會唔會博國際俾緩助？
錢，食物，物資？
你知啦又打貿戰 經濟又唔好 又馬關條約

拎14億人做人質

沒事兒，只是小病

呢幅係邊日，想加落時間線

殘體字睇到好辛苦

先唔講習近平肯定知情, 中央到知道一個地方政府做乜有幾難？仲有中共間諜連外國政府都滲透到, 佢哋嘅情報機關連武漢發生咩事都唔知？

仲有, 其實如果你中央可以比個地方政府瞞到代表你成個中央都好撚冇能, 連地方政府情況都掌握唔到, 根本點都死, 係支那人先比佢呃到

成個中央都知係得習習唔知

Pusj

中國版切爾諾貝利

小事啦 相信黨

習包子成功消滅貧困人口

樓下班人驚炒魷唔上報，但可能佢有上開連登呢

真係好垃圾 狗官

幫手推

最叻係隱瞞，家醜不可外傳，又唔撚限制病毒擴散，支那死賤種，咪搞到人地無做好預防措施周圍惹囉

一貫支式辦事作風
真係唔撚意外

厉害了我的国
件事完咗又會係到扮可憐呃著數

永遠都喺咁 依家大禍臨頭 年初一都咁講

父母迫全家返大陸拜年，而佢地到依家都仲覺得只要身體好免疫力足夠就會冇事同佢解釋仲要笑我大驚小怪叫佢戴口罩又話口罩冇用只係心理安慰佢嗰啲土方法比較好但實際上咩都冇做

根據時序推測
中國各大城市已經失守，包括香港
兩周內會數字大升

唔好咁七攪人多活動，好似個萬人宴咁
肺炎影響力勁過9成行動啦

極權政府一直都冇變

1月3日 確診44宗
1月24日 00:00確診 1287宗

11 日內起碼多左1243宗

推 好詳盡

個個向章得肛學習：隱瞞疫情，你死你賤，升官發財

你係五毛定冇腦呀

最癲係幾萬家庭一齊食飯果個活動

Lm

中共最叻就係呢套 次次有事就一定話係地方錯 係地方瞞住中央所以央唔知情 保住人民對中央既向心力從而維護中共政權既穩定性

唔出奇，睇過切爾諾貝爾就知下面D官九成都係無作為

香港鬼有咩緊急應變
一車車武漢人送落嚟

有無諗過你地全家唔好返落黎唔係講笑

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

p

雜種比人鬥緊？
同埋對内唔係總理管?
點解李克強冇乜反應?

早3日定4日
講明防疫工作開始 先左有人知咁

所以 粗略估計 最少 幾千萬感染 周圍走
（包括香港）

習唔知? 反而普通香港人單靠youtube 連登12月尾就知

護士姐妹都應該尊重
男的滾

數學專家

推呢個懶人包

然後世衛仲要讚佢做得好...算啦由得個世界滅亡啦

佢而家已經俾人要求收咗聲

屌你班支那人 一開始仲笑香港大驚小怪

係睇到深圳同外國都有確診 已經知今次玩撚完

已經知隻毒傳撚到控制唔到 連外國都有 武漢人先醒覺

半隻腳入咗棺材啦屌

Tweet 啦! 話比全世界知啦！ 等仲有人出黎多謝 甴甴丫拿，多得佢唔少喇！

根本係湖北既所有疑似個案都係中招

肯撚定過萬宗 仲唔計死咗個啲

根本就同玩Biohazard果陣拎到果啲file一樣, 一步一步嚟到周圍都有

1

係人禍變天災

要留資源比自己省

切爾諾貝爾中左核幅射無藥醫
但起碼唔會周圍傳

咪吹鐘南山啦
sars真正英雄係蔣彥永軍醫
唔係佢同外國傳媒爆料 大家都唔知咩事

自從果次之後 佢已經冇得再出聲

切爾諾貝爾

雜種嘅錯

如果唔知，點會正副主席，一個走左去青海，一個走左去雲南呀
走得最快

你扮病啦。突然封城佢地點返落泥

唔會，只會認命

D細既唔敢講啫

都係個個操作

push

聽隻歌仔幫支那賀個年

Class

Cls

視人命如草芥

全部在場會死撚曬

瘟疫公司啲病毒都無咁頸

維尼已變縮頭烏龜

食屎啦，又罪不及天子，奴才性格

由一開始已經係人禍

一早block咗

九成係想支那新年後先處理
點知隻毒太weaponise

唔可以俾中央政府推個責任去地方政府，因為2個都有責任

咪係
鍾南山到而家仲講到野，根本係建制內的人

建制內會有好人？講真話無過濾？

武漢嗰個lab
分分人為

瘟疫公司起碼成年先爆發到全中國都係

鍾南山去到...就知大鑊. .即刻走去報告. 都攪唔掂.

成個中共都係禍的根源

仲衰撚過蘇聯

米笑我，數學天才既我計左半個鐘

咁到底11日 定 21日